既然有「不分化 不割蓆 不篤灰」既承諾，就要有付諸實行既勇氣

自從手足們成功放出神獸，坊間就開始大吹左膠之風。事實上從85開始，就已經有左膠未能走出雨傘遺風，未開打就已經大叫「唔好打啊，打死人啦」

而直到尋日開始，連登部署多時既三毛分化撚更見獵心起，一直大吹和理非之風，批判前線既決定（需要特別留意既又係每到凌晨時份洗版式既出POST方式）

猶記得運動早期，大家一直強調「不分化 不割蓆 不篤灰」，大家都希望從雨傘、魚蛋既失敗中走出黎，不再分和勇，最後亦演變成「共同體」。

不過，似乎隨住運動發展，大家既進化速度開始有差距，於是開始有人質疑火魔法、以武制暴，認為太過於暴力，「畫面唔好睇」，質疑前線勇武既做法，希望叫停部份行為。

希望依班人割蓆之前諗下荃灣同將軍澳既義士。每一次當我諗起將軍澳黃小姐畀人斬到入ICU、荃灣手足阿米「小腿表面神經遭斬斷，將無法復原，小腿有部份將永沒知覺」、「八成肌肉斷咗，腳掌完全郁唔到」、「左手指骨關節亦被打至無法握緊拳頭」

我只會覺得自己出手太輕，因為黑狗出手只係想殺人、「滅蟲」；鄉黑出手係以令人殘廢為目的，就算係最普通既藍絲，亦都下下爆樽、踢春袋。而前線手足係只以一枝爛鬼行山竹對鐵通、狗棍，本身武力已經不對等。

「革命不是請客食飯」，請各位以此為戒，唔好再心存不必要既大愛思維。因為你永遠唔會知道對方會點樣出手，到對方出手後，就可能已經太遲。

請記住，前線勇武所做既每一件事，都係為咗保護後面既手足同埋迎來勝利。

所以每當我地講完「不分化 不割蓆 不篤灰」，作出「核爆都唔割」既承諾之後，就請大家要貫徹始終地實行，唔好奢大奅，只係流於口號，當一見到其他人稍為進化少少就急於割蓆。

SORRY FOR 1999，如果可以，希望大家用不推文回覆，推返主線POST

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版